嘩 PS你玩到咁串既

「明」天

嘩，吊你咁撚快有水抽

真pk

好狗

快到

其實幾靚

咩意思

好賤

馬X明

罪大

CLS 咁快手

佢又真係咁橋出綠色配色

屌你

好賤呀!

嘩屌你咁抽法

屌你老母 馬明係受害者 你抽佢做乜鳩

高山綠，ps 我屌你老母好賤

呢下衰左啲喎

高海拔之戀
同埋希望在「明」天
sony

馬明咁慘仲抽佢水 索尼我屌你老母

馬明都沒有明天啦 仲串

好綠

想抽水又唔敢抽到入肉...有D低質

on9 , 低俗到咁 ....

唔似係想抽水 似係想同佢講希望在明天

仆街到

即刻買多兩部ps4pro支持下

關公做到野

許志安有首歌叫雨後陽光

屌你蠢撚過隻豬咁樣

仆你個街，抽得咁快

好撚mean

馬明機迷黎， 希望Sony HK送d手制呀，VR呀，game俾佢醫情傷

港共政府都大把人撐

話仆街嗰啲人,做乜撚野道德撚啫
屌你地咪又係食住花生睇人仆街嘅心態
有咩受眾就有咩廣告
我就覺得佢出得好

馬國明放假一天啦咁

痴撚線

咁仆街

應景

抽受害者水 會唔會無品咗啲

好撚仆街

出就本身都出 係咁快諗到明天嗰下仆街

全城抽水抽到呢

仆你個街...

希望在"明"天 成句完全無語帶相關嘅效果
為食字而食字

戀搞好朋友

痴撚線公司

水唔是咁抽的

垃圾cctvb偽人點解唔抽得

索尼罪大滔天

真係幾靚

好撚低質
有冇諗過佢地另一半個感受

點解明天個明字要用引號?

係

Ig 有埋安心兩字

抽到乾啦

屌

d商家即刻衝哂出黎

想買

好仆街

出面幾廿個post你逐個入去屌囉
宜家係出軌既人冇理人感受，佢地係公眾人物就預左比人放上枱傾

唔撚講得就咪學人做明星

痴撚線 快到

咪撚理佢啦，我地有我地繼續笑

無人留意抽埋到老鼠隻歌雨後陽光

Marvel fan page都抽緊水

仲要食埋「安」「心」兩個字
好高汁

playstation 同sony picture take左咩野

498咁貴

你想有幾入肉

好撚狗

馬明乖乖仔嚟
點解全香港都要逼害佢

估唔到大家咁有商業頭腦

根本係欺凌馬眀 不過 帽事嘅

好撚狗 係咁比人抽

索尼gk全面進場

PS仆街啦
要抽就抽對狗男女

hk01旗下e肚仔

又老鼠又14x

笑撚死